點解冇big big shop 信用卡

連對家hktv mall 都有出卡
唔係唔搞呀
😏

因為迫迫shot太垃圾冇人用

因為用bigbig shop嘅都無乜信用